[冇圖] 姐姐 你鍾唔鍾意食有毛既鮑

每次去呢個學生屋企補習, 枱面都會放個包比我食(菠蘿包, 腸仔包...)
今日去到，枱面冇包
話曬請食包唔係老馮，就算肚餓都唔可以話:我個包呢

突然間個家長問:「姐姐，你鍾唔鍾意食有毛既鮑呀?」
跟手遞左個袋比我
正當我仲R緊頭既時候，隔離個學生已經偷笑緊

開出黎見我，仲唔係你

其實有毛既包好好食，巴打唔好成日逼自己女朋友去做白虎啦

你係巴打你睇下依個包
你話開唔開胃

有毛同無毛都無所謂,但係無女呀嘛